是日午餐 沙爺串燒飯

D汁好似好正

真係慘過番印度

肚痾？

個汁一上就知唔多對路
食落無沙爺味
反而似蒜蓉汁

本身無咩期望
反而個串燒有驚喜
好多肉汁
而且香茅味好出 唔錯
32蚊 凍飲加2蚊
都算抵食

嘔吐汁?

最搞笑係比錢個陣
我問個收銀婆婆
呢度d咖哩掂唔掂
之後個婆婆呆左咁望住我話
呢到d咖哩好勁架

我即時忍唔到笑
聽日黎試下呢到既咖哩瀏覽先

兩條串燒加d 飯加d 屎汁 32叫抵食

唔通同你講唔掂

汁飯

因為我預佢講
好食 好味 好掂
估唔到佢講好勁

食開唐狗飯?

d汁柒柒地喎ching 一睇就覺得係蒜蓉汁

你試佢咪知佢勁唔勁

個汁係差d
但係個串燒有驚喜

佢心諗咖哩、蒜蓉、燒汁全部都係同一兜嘢

叻叻